<resources>
    <string name="app_name">The Golden Chain</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="dhikr_button">Dhikr</string>
    <string name="dhikr_button_text">Remembrance of God</string>
    <string name="qasida_button">Qasaid</string>
    <string name="lecture_button">Lectures</string>
    <string name="tariqa_button">Tariqa</string>
    <string name="title_activity_dhikr">DhikrActivity</string>
    <string name="action_logo">Logo</string>
    <string name="wird_button">Al Wird Ul \'Aam</string>
    <string name="hizb_button">Hizb ul Bahr</string>
    <string name="dalail_button">Dalail Al Khayrat</string>
    <string name="gendhikr_button">General Dhikr</string>
    <string name="title_activity_wird">WirdActivity</string>

    <string name="title_section1">Section 1</string>
    <string name="title_section2">Section 2</string>
    <string name="title_section3">Section 3</string>
    <string name="title_activity_splash">The Golden Chain</string>
    <string name="greetings">Greetings, may the peace and blessings of God be upon You!</string>
    <string name="wird_title">Al Wird ul \'Aam - The General Litany</string>
    <string name="wird_test">Test</string>
    <string name="title_activity_hizbbahractivity">hizbbahractivity</string>
    <string name="hizb_title">Hizb ul Bahar - The Litany of the Sea</string>
    <string name="nasr_title">Hizb ul Nasr - The Litany of Victory</string>
    <string name="yaqoutiya_title">Salaat al-Yaqoutiya - The Salutation of the Resplendent Sapphire</string>
    <string name="latif_title">Al-Latifiyya Dhikr -The Most Subtle,  The Gracious,  The Refined and Benevolent</string>
    <string name="hasbunallah_title">HasbunAllaah Dhikr - Allah is sufficient for us, and He is the Best Disposer of affairs.</string>
    <string name="wird_content">
 أَعُوذُ بِاللهِ السَّمِيعِ الْعَلِيمِ مِنَ الشَّيْطَانِ الرَّجِيم\n\n
        بِسْمِ اللهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيم
 \n\n
        وَمَا تُقَدِّمُوا لِأَنْفُسِكُمْ مِنْ خَيْرٍ تَجِدُوهُ عِنْدَ اللهِ هُوَ خَيْراً وَأَعْظَمَ أَجْراً وَاسْتَغْفِرُوا اللهَ إِنَّ اللهَ غَفُورٌ رَّحِيم
 \n\n
        أَسْتَغْفِرُ الله
 \n\n
        أَسْتَغْفِرُ اللهَ الْعَظِيمَ الَّذِي لَا إِلَهَ إِلَّا هُوَ الْحَيَّ الْقَيُّومَ وَأَتُوبُ إِلَيْه
 \n\n
        إِنَّ اللهَ وَمَلَآئِكَتَهُ يُصَلُّونَ عَلَى النَّبِيِّ يَا أَيُّهَا الَّذِينَ آمَنُوا صَلُّوا عَلَيْهِ وَسَلِّمُوا تَسْلِيماً
 \n\n
        اَللَّهُمَّ صَلِّ عَلَى سَيِّدِنَا مُحَمَّدٍ عَبْدِكَ وَرَسُولِكَ النَّبِيِّ الْأُمِّيِّ وَعَلَى آلِهِ وَصَحْبِهِ وَسَلِّمْ
 \n\n
        اَللَّهُمَّ صَلِّ عَلَى سَيِّدِنَا مُحَمَّدٍ عَبْدِكَ وَرَسُولِكَ النَّبِيِّ الْأُمِّيِّ وَعَلَى آلِهِ وَصَحْبِهِ وَسَلِّمْ تَسْلِيماً بِقَدْرِ عَظَمَةِ ذَاتِكَ فِي كُلِّ وَقْتٍ وَّحِينٍ
 \n\n
        فَاعْلَمْ أَنَّهُ لَا إِلَهَ إِلَّا الله
 \n\n
        لَا إِلَهَ إِلَّا الله
 \n\n
    \u200e:</string>

</resources>
